北區區議會搞混亂人士，請起底

黑白衫既大嬸自稱係瑪麗醫院出世，但唔識廣東話

深水埗同北區都有出現，到底佢地係邊一區既人

又係呢個大媽
上次深水埗區議會已經認得係佢出黎啦
搵人跟下佢起下佢底好喎

成班廢老

Push

唔該有人起到佢地底嘅可以POST出黎

成班收哂錢阻開會

成班垃圾 小學都未讀完走過嚟柒

推！有冇人喺北區？

仲直播緊，但我一隻字都聽唔到議員講咩

好似係壁峰路政府合署??

好垃圾呀呢班人
但渣車去今日塞車去唔切

推

擺明收左錢啦

係

班廢老屈林卓庭係自殘

開口埋口話議會不要政治 同容海恩一樣咁柒

push

今日下午230到沙田區議會開大會